（突發）聽日香港加油遊行約實大家

到時見

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

1

push

2

推

陳 SIR

「陈sir」Whatsapp icon好靚仔

3

6月用到依家都用到 連登仔點做野

永遠得呢啲遊行先有錢收

可以搵人混入去創拍全程跟住send比外國記者，從此無人再信親中遊行

有冇人一齊報名？

爽死時薪600

不嬲都係咁諗

陳蛇

唔係取消咗喇咩

哇 6舊水一個鐘包餐飲好和味